「年經」 大家接唔接受到女友同人玩多p?

有追過post話有巴打成日ff女友同好多男人扑野 同多p，但其實有邊個真係接受到？

： 接受到，咁先睇得出女友幾淫，服侍番自己
： 接受唔到，女友正係屬於我

只會ff 好好多女人同自己扑野

笑左

我接受到自己食兩份 但接受唔到人地仲要分我一半

正評既出黎講下點解接受到